敵人又出招反對BNO平權，說明我們做對了

20191224F 【芒向晚報】五大訴求下BNO乞兒的偽英國聖誕 | 芒向編輯部
大家一齊入去report條片。
另外有鼎鼎大名既芒向加持，說明BNO平權同黃色經濟圈一樣重要一樣咁令支共擔心，大家當然一齊比多幾分力啦

你反嘅我支持